HTC U11 vs U11 + 差成千幾值唔值?

HTC U11 ($42xx)
HTC U11+ ($55xx)

比我揀一定u11, 功能差唔多又平。而且u11本身都唔係細，u11+....太大了吧..

U11

Android 用家梗係揀大芒機
吸引人地眼球

低u11+跌穿5000先

淨係粒電大咁多已經抵屌
至於個機身SIZE其實只係長少少 係個MON大啫

左U11+ 右U11

u11 QC太差
有新買新啦

記得用殼

背面指紋

背面指紋真係好方便

U11+

電大靚仔夠曬新

為左大MON特登整走左粒實體鍵
指紋唔擺後面仲可以擺邊

邊有咁大差距呀
U11 大舖 $4,8xx
U11+ HTC Online Store $5,588 - $300 VIP code = $5,288

razer phone 側面

邊忽方便
放喺枱用解個鎖都要拎起部電話

Sony啲機全部擺側面

第一，你手機長期放係枱用 手機正常係for你攞出街用，你手機長期放枱用不如買部平板算啦你

第二，你部手機得一種解鎖方法 你唔識用pin碼解架

如果有興趣用到aptx HD 嘅話就絕對係U11+

Sony 機放側面超好用

擺正面又話下巴，擺後面又話要長放係枱

根本就係HTC做咩都錯

加面部/虹膜識別
壓力感應開mon

U11 smartone 網店$42xx

咁平!!
之前見過最平都係43XX....

邊度有@@

咁仲等唔等U11+好？

$4298網店

呢個價真係痴線, 要買好快手D
肯定轉頭無哂

咁早散貨

camera係咪無upgrad過？

出左u11+仲唔拿拿聲散咩

一樣，無up

仲送爆芒保同100蚊配件，抵過出U11+

玩過u11+ 實機， 個feel直頭第2部機， 唔似u11 upgrade版咁

手感似厚重左...

u11個home button唔防水 濕水就用唔到 要隔一陣/幾日等佢乾左再入返安全模式先正常返

可能因為咁11+就直接掉撚走左個home buttob

比大電又講手感
都係拎上手試過先知

咁咪好囉
U11有home掣整到個下巴咁長實在係接受唔到

頭先去wilson玩過，闊同厚都ok不過我覺得太長

如果SUN MOBILE MEMBER, u ultra $2688

U Ultra個副芒真係影響左成部機design，不過上一代旗艦算係咁

18：9不嬲係長

啱啱食飯揸過U11+ 上手
手感麻麻
如果U11係咁平真係諗下

u11 home鍵浸過水? 定係濕紙巾抹過home鍵?

跌得極快

Android機黎講已經跌得算慢

LG果啲

入手當聖誕禮物

想買APTX HD

On9 為撐而撐咩logic呀
我都用緊10仔，第一手機可以拎出街用就唔可以放喺枱用？
正面解鎖你出街用同放低用都方便，人地公司放棄左個好既solution你反而走去話個用家用法有問題
第二又係點解又係眼前有個好既solution佢唔用，你反而又係話鳩個用家唔去用個煩啲既解鎖方法，你係打手咋
第三你唔好老屈有人有意見話正面指紋就下巴，10仔整到咁撚大個下巴唔係剩係俾指紋用，出面大把機正面指紋都可以窄下巴
冇人打算屌佢放個指紋喺前面就屌佢有下巴，打稻草人

出面大把機正面指紋都可以窄下巴
有咩機係18:9/更長比例 有正面指紋
想見識下

另外
家下咪有16:9正面指紋嘅u11
同埋18:9背面指紋嘅u11+
又唔係冇得揀

支那為部新機咪係囉
同埋我係話背面指紋
我夠知有u11，topic都有寫，係有人見我屌背面指紋就發左癲喺到打稻草人

mate10?
唔睇支那廠野 岩岩google完
16:9黎

16:9同18:9同佢用唔用正面指紋有咩關係? 可唔可以講下?

岩岩去衛信問過 藍色11月尾有
玩完demo機 感覺唔錯 對個size幾滿意 手感就因為佢有個demo機套 好難講

佢mate 10 pro係18:9
但係背面指紋
好明顯係有原因
16:9mon嘅3天王掣係mon下方 同時指紋都係中間 好方便 岩岩好夠手長
18:9 mon 3天王掣係on screen 距離同16:9下面差唔多 又係岩岩好夠手長
如果18:9mon仲要做個三天王掣+指紋落mon下面
咁一黎部機好撚長
二黎你隻手要落極低先撳到3天王/指紋
正常手渣會整唔方便
唔信你試下伸隻手指錢落去16:9+正面指紋嘅再下方 撚伸到咩

用下腦啦 18:9仲唔撚夠長? 仲要加多個正面指紋點撚用呀
除非指紋做到係mon底 如果唔係18:9mon一定係背面指紋

你就用下個腦啦，無論16:9定18:9你渣機都係渣佢下方，你單手操作範圍都係下方為主
部機長左係唔會影響你掂唔掂到部機個底
你係咪未用過正面指紋機? 「試下伸隻手指錢落去16:9+正面指紋嘅再下方 撚伸到咩」你真係好撚風趣
同埋你都仲係未講到16:9同18:9同佢用唔用正面指紋有咩關係
唔係你話「好明顯係有原因」就係

用緊10仔覆你
講完有咩關係又話冇
笑撚死我 傻鳩發現
18:9+正面指紋 部機咁撚柒鳩長
你渣下方咪撳唔到上面 渣機中間已經撳唔撚到下面指紋喇傻鳩
16:9短咁撚多 有正面指紋都冇長度問題呀傻鳩
明唔撚明呀

傻仔加多幾個icon以為自己好撚醒呀?
盲撚你乜都冇駁到就覆機做乜姐
"同埋你都仲係未講到16:9同18:9同佢用唔用正面指紋有咩關係
唔係你話「好明顯係有原因」就係"
咁究竟係咩原因姐? 你答左咩姐?
你話你渣下方咪撳唔到上面 渣機中間已經撳唔撚到下面，多撚謝曬
你就即管試下渣咩機都渣中間黎用啦，傻鳩

on撚鳩啲18:9機轉曬背面指紋，你估啲廠全部傻架咩，如果有部機正面指紋+18:9長係一定，而家啲18:9機其實摸mon頂都好辛苦，你仲話要渣機底

中文0分?
解撚完都唔鳩明嘅
仲要話人冇答過
18:9+正面指紋係好用嘅就一早間間廠都整左啦
mate10夠有窄下巴+指紋啦 去到18:9咪又一鳩樣唔撚出
因為太撚長呀傻鳩
長呀明唔撚明呀文盲
長到好似iphone激光劍咁撚長呀

條友唔撚識字架

依家部機有手握力功能可以用，渣中間已經超方便，定係你未用過背面指紋

講咁耐咪又係你覺得 多撚謝曬
我夠覺得啲廠唔放指紋去前面係因為想「全面屏前面唔可以有按鍵」，而唔係因為部機太長啦
你就即管試下渣機唔係下面幅圖咁渣黎用部機囉

放多個指紋喺底，你照咁樣渣部機，你手指都係會reach到個底
影響到你去唔去到嗰個位既係你部機個寬度，唔係長度

我想知你渣咁低點用狀態列?

「全面屏前面唔可以有按鍵」
mate10唔撚係全屏機?

其實唔難，你要scroll佢落黎自然會郁郁隻手就位拉佢落黎，g6甚至可以下面條bar加個制整佢落黎
利申用緊g6答你，唔知你地嘈乜
背面指紋有時係真係冇正面咁方便既

啱啱拎左前年買既電話申請 vip code 有就上網訂一部。 68蚊多個type c 牛 又幾抵既。

唔好意思，我用緊u11答你，我真係從來冇試過咁樣揸自己部機
我單手揸嘅話係右手手心嘅左下少少托住部機嘅右下角，除咗手指公手指全部擺機背/食指托住機身側邊
我諗除咗iPhone 4我都冇可能會好似幅圖咁樣揸

其實htc有雙擊開mon，點兩下開mon的，放枱都得，樓上

後置真係寧願唔用
下年應該勁多人FACE解鎖

巴打手細？
完全想像唔到你點拎

UU S821差成代喎

買U11好過
UU個定位好怪, 好似兩代旗艦中間既過渡機咁